有冇婚姻失敗人士可以分享下故事

點解會結婚又點解會離婚
或者冇晒感情有名無實

一係男有野 一係就女有野啦
巴打係邊個有野

問下車志健條女

兒登仔連手都冇得拖

同拍拖分手一樣道理 只係在於結婚多張紙

問連登毒撚婚姻
樓主可以去老人院問大學生畢業薪酬
去幼稚園問市場物價升幅